(牛市重臨) 大家買齊貨未

發達機會 掃盡佢

熊二

恭喜入齊貨既手足

未，焗追

話熊二果班輸死未